iphone xs screen閃下閃下

啱啱沖涼嗰陣噴到啲水落部機到，咁我就即刻攞風筒去吹返乾，跟著隔左一陣個screen就開始閃下閃下同有層綠色咁，係咪冇得救

有apple care就拎去apple比788換部翻新機
或者搵呢到有個免費幫手足整機既師兄望望

冇apple care
唔係唔包water damage咩？

唔可以吹嫁🤡

而家塞左入米缸
不過係咪已經冇用

部機Stone左

其實xs防水 你唔吹佢反而唔會有事

試過差唔多情況，保養期內拎去Apple到換左moon
唔洗錢

樓主笑死

即係唔關水事，係因為我吹佢？

過左保養了

我而家都係咁，一樣係沖完涼

個Mon液晶有幾行綠色痕

關機再拆出嚟吹乾

上面講左唔好吹

信佢

傻仔先用iphone
d qc差到

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

咁係咪要用返3310

去apple換mon啦 2000姐

XS防水，幾滴水點會壞

我部X 之前 用風筒大大力吹 乜事d冇

隻綠色連狗又幾特別

其實我之前試過幾次都冇事